PRODUCE48集中討論區（108）11係金珉周

屌快na

彩元plz

頂 好緊張

彩元 屌咩

做馬做撚到咁

彩元！

日本妹玩完

采元!!!

啲票去哂邊 點投架

彩元

屌啦星呀

催票超成功

屌

下

屌咩 催票成功

後面果d彈哂上嚟

唔係彩元掛

竟然有彩元

啊爆冷啊

wm2個

彩元啊！！

正啊 彩元又靚又有實力

屌 日本妹唔洗入

估唔到，呢季好難估

奇蹟。。。。。

哇完全估唔到

10 金彩元

12韓 完

屌浪費兩個位

下，日本妹玩完嚕

唉屌

後面爆咁多上去

屌真係彩元咩？睇唔到

日本妹

大洗牌

彩元
無得估

下...
架妹呢???

係咪尾6個先係韓啊屌你

竟然？

睇嚟12個都係韓妹

催票結果

完全無得估

啲日本妹呢屌

日本妹多過3個都偷笑

仁美9plz

咁痴線？？

。。。。。。

最想入嘅韓妹

仁美

又爆

估唔撚到囉

屌，金彩元乜料呀

真係催到 個4個應該safe

海允呀

頂 諗諗下 咁日本妹咪gg

唉

真係估唔到

無日本妹

屌 唔撚洗睇

miyu呢

哇起哂雞皮 彩元幾好嘅 把聲好靚

彩元又上左 前面又跌一件

12韓ok?

彩元真黑馬

MIYU MIHO

摧票成功

除咗fb有冇另外link

8韓4日 最多 唉 一個日本都未有

2個都唔係我pick 大撚獲了金翅

woollim入兩個

好驚呀

屌啦 下面個班彈哂上黎

仆街啦今次

婦人上位不是夢啊

邊有可能

終於見到你喊

12韓不是夢

日本妹全滅

仲有咩直播link 我又斷左

暴動暴動

12韓啦 咪撚選日本妹入去 屌你老母

豬膽鼻

Ajy你玩撚曬啦

嘩，彩元呀
今次日本妹molamola

韓國仔咁樣投...日本妹死得

會唔會得返兩個架妹

日本妹彈走曬
開心啦

彩元bb!

似係10韓2日 仲想攻日 訓撚醒未

睇個勢曹婦都會出

你老母

唔夠位俾日本妹了

暫時結果
10 彩元 238,192
11 sad frog 227,601

下個miyu/ hichan

日本妹係咪要返去做洗腳婢

初媛

催到上埋黎

講真 幾靚

驚咩 可能同上次一樣日本係晒上面

點估了呢條過關

初元都催到...miyu hitomi催唔催到..
冇哂位...

真係12韓算啦DLLM

嘩...完全估唔到

日本妹GG

排名痴左線

冇一半架妹已經唔想追

終於見到你哭

催票四個請入曬

跌曹婦

好好好擔心仁美，d韓妹上晒

Cls 咩結果黎架

I LOVE CHAEWON!

算係咁

大爆冷

最後係咪得櫻同miho

睇黎miho跌落黎

權f過票

好呀好呀 foul曬日本人啦 邊個驚？食屎啦

估唔到彩元真係有得返生
之前見佢好似50幾名諗住無行

彩元呀!

權恩菲一定要入呀

個排名好癲

權f有無機

日本妹都唔知有冇兩個

快啲12韓
我唔追了

11韓啦仆街

10韓不是夢

日本妹冇哂？

唉，高朱無啦

日本妹gg

咁係咪可以諗催票嗰四個可以全入

催左票 正路

Nako一定要入到

夠薑比海允入

呢團應該有兩個wollim

又實力又有樣 黑乜鳩

Miu Miyu要出道呀

跌咗落去啦

娜B

櫻花 NAKO
完

邊個入都唔緊要啦, 最緊要有仁美就得啦

唔會啦 block哂海外票 依團唔洗追

唔知方塊有冇機

請尊重 謝謝

好啦下個唔該開個日本妹嚟

有都唔多 垃圾ayj

nako呀

12韓啦屌

佢同權F

玩撚樣
連登最黑暗一天

我地啲日本妹呢

Shit

佢真心唔靚喎

仁美miyu 爭12？

求保Miyu

Nako要入呀

唔信冇做馬

咁都入到...

如果催票個兩個日本妹都入唔到我真係屌爆ajy

日本妹呢

11集咁多日D人梗係係咁投返韓啦

由頭到尾都無諗過有金彩元

快啲出過日本定下驚先啦

點投出黎

下個應該日本妹了

仁美好危呀

講得2個點解會講到冇日本妹入咁

Nako

依兩個韓都入到
睇黎日本果班真係玩完

求日本line全入啊

彩元入到好開心
但係日本就

仁美呢？

班韓狗投哂陀地

10韓加hkt孖寶咩

hitomi plz。。。

cube妺同Hitomi要出道呀

我冇記錯一開如好多人支持 依家點解又鬧人霸左個位？

但係上次上位圈既韓妹 都係好穩個班喎
更加唔會跌出去啦

日飯當發番場夢la

1日咋，nako收左皮啦

我都係

再冇日本妹 可以唔洗攻日了

我都想有

仁美10plz

采元好靚喎 又好聽把聲

今季真心好難估

唔覺金彩元可以入到囉....做馬

呢個時候先lag

有無人覺得彩元 權B 搭多幾個 自己公司出女團仲好

跟合約走兩年後隨時都唔知咩事

冇諗過有佢

轉推AKBG

我 屌 你 老 母 Mnet

支持日本妹返返去 韓國出道都係俾韓國人撚

HITOMI PLEASE!!!!!!

日本妹呢 仁美呢

nako 仁美！！！！

衝呀仁美！

10同11呢兩個完全冇諗過會入 到時得勁少日 唔追喇

路人八婆樣

俾個日本妹啦屌

日本妹！！！！！！

終於

韓妹成大嬴大

妖
好驚下尾入唔到

miyu gogogo

日本

下尾plz

終於有日本

如果咁多個都韓國人真係笑咗
計時粉絲購買力最高一定係日本嗰幾個

呢季邊有得估

我要清純啊屌

仁美 miyu nako miru

日本妹!

日本!!

兩個上次排咁後都上到

有啦

第一個日本

權恩菲 美瑠 仁美頂住啊

佳恩 仁美沖啊

日本妹啦

好

日本！

朱里！！！

緊張過總選

Miyuuu

nako

再冇日本妹唔想睇

催票11-14有無講埋邊個第幾？

仁美個樣

金彩元十足十台灣個小a辣咁 唔識欣賞

hitomi gogogo

仁美快d啦

日本妹！

下尾啦

點解係金彩元

求下你快D叫仁美個名

係日本妹！

日本妹!!!!!

櫻花

算鳩數啦屌無心機睇

Nako plz

仁美plz

Miyuuuuuuuyuyuuyuyu!!!!!!

仁美 黎啦黎啦

日本妹出喇

仁美驚到

因為少咗個日本位囉 一定要係日本妹咩 ，可能佢哋係晒上位呢

仁美仁美

下尾呀plzzzzzzzzzzzzzzz

GOGOGO

其實彩元幾好 點解要屌佢

珉周都明 彩元真係唔明

日本人來了

hi:mola mola

hi同miyu plz

我諗miyu應該無

MIU PLZ

下尾嚟啦屌

Nako出嚟啦

如果10無miyu呢

仁美或者miyu
Nako可以再上

miru plz

應該得 miyu nako miu sakura

hi醬啦

miyu喇

終於係日本妹！ Miyu!!!!!!miru!!!!!!

壓死人

AKB

Akb!!!!

akb

我寧願早啲出俾我安心啲

Akb

akb喇

hi唔該

櫻花？

miyu

miu呀plz

仁美上啊！

Hi醬喇

hkt

快啦

金彩元BB

Hitomi

hi！！！！！！！

好多個mi

hi plz

一日

Miyu

Nice

Hitomi miyu

下尾！！！！

Akb hitomi?

Hi

hi!!

WOW

仁美bb！

YEAH

本田

hiiiiiiiiiii

仁美！

hi

hi醬

Yes!

仁美啊

9 本田仁美

Hitomi!!!!!

好野 仁美啊

係咪全部催票成功

開始擔心miyu

akb48

直接暈咗

仁美入左啦！！！

催票4個差一個！

恭喜仁美

Hi醬

仁美呀, 我真係喊左

有hi醬你地咪又係追

哭左

好耶

仁美BB

yeah!!!仁美得左喇

仁美唔駛做洗腳婢啦

本田之壁

hitomi 好危

YES！！！
ＨＩ醬！！

好耶！

仁美呀!!

娜榮

睇嚟呀邊個要返去洗腳弓弓

終於有個岩心水

泥多幾個日本人啦

仁美bb

娜榮喊到

本甜人美

恭喜

得左啦

冇某婦就得了

仁美呀

死啦無啦下尾

仁美！！！！！！

下尾係咪要88了

多謝你催票呀

唔使買士多啤梨啦

hitomi

入埋NAKO呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

求你，俾埋miu我

係咪催到票

得左喇

催票希望個堆都穩

睇黎全員催票成功

仲差miu nako啊

狂賀！！！

催票爭初媛全員入？

得啦得啦 入埋彩燕啦

唔係朱里

有仁美啦，你地唔洗屌彩元啦

大叔們呢

娜榮喊得仲激動過仁美

睇到我都想喊

催票好有用

ok 啦, 邊個入都冇所謂la

MIYU不行了

屌死泡狗

清純啊😭😭😭😭

比埋miu唔該

mimimi 出曬事

催埋初緩入啦

入多個下尾、nako就夠la

咪撚煩啦 彩元入唔到又屌 入到又屌
比夠12個日本妹你入好唔撚好啊

屌咁快8位 娜b呢

下個miu miyu12就完美

下尾 miyu nako求入

Nako上呀

仁美催票成功 娜榮後宫先入一個

初媛安真有冇機

仲有miyu

miu呀屌

成日覺得彩元似佢

裴老師個樣乜事

我想死
有仁美都好

娜榮大奶入咗

姜惠元千祈唔好入 見到佢個從來冇變過既表情都唔開胃

下尾快D出黎啦

下尾Nako快出

擺脫洗腳嘅命運

個心好撚痛 好緊張

Miu啊

照屌，霸左個位

miru nako miu應該唔得啦

呢個團要追了

我好激動呀

仁美都好

求左一個仲有7個要救

娜榮唔好喊啦

色面

呢度嘅仁美死忠, 多謝哂大家呀

大叫左 好波呀

好開心 仁美啊

下一個就係

霸左個位係11果個囉

好似幾好

娜榮咪喊住呀，仲有nako

一陣公佈nako既時候 娜榮會唔會喊

求你啦下尾需要lee個機會呀

下尾啊

岩先影miho 以為佢

mimimi屎了

大奶認證呀

miru係咪無望

好啊 入得好啊

朱里應該已經無機會

清沌咪撚入就得

娜榮要喊多次因為等陣到NAKO

仲有半個鐘夠唔夠公布

HITOMI

千算萬算都算唔到彩元呀仆街

miyuuuuuu

nako nako nako!!!!

下個都係日本妹啦 我要miyu阿～～～～～～～

兩個都係

得左喇hi醬
幫你抓票冇白費！

海允啊啊啊啊啊

不尾唔好返日本洗腳呀

有仁美啦，你地唔洗屌彩元啦
未公佈就以為人地俾人霸咗位

仁美 支持左幾個月，
終於確定佢唔洗做洗腳妹

果d小粟有已算乜丫

我都覺幾好

娜榮真愛

唉屌，唔撚睇

依加仲未有某婦係咪應該開心定先 佢唔會咁高位掛

on9

朱理

咁咪同依家一樣做洗腳妹

求求您，miyu呀呀呀

nako 同我沖ar

我個yena😭😭😭

今次好快

權b呢

抖唔到氣

冇架喇...去到咁前

咁直接AKB48出小分隊咪得

暫時3個都鐘意

宥真呢

Miyu冇啦 比咁多下位韓國沖左上去

nako8plz

屌你哋仲有第12位

俾埋miu啦屌

直播係咁

過山車

頂好驚miyu

Nako要出道

係兩班人黎 我撐采元入架

我淨係諗緊呢樣
只求唔要某婦

Nako nako

下個唔該miyu

miu nako miyu miru

求yena yena yena

Miyu去左邊

朱里冇份其他12個霸佢位添呀

下個膠真/miu唔該

神呀 我願意用曹婦娜b換下尾朱里奈子

俾埋miu啦

櫻 nako 佳恩 彩燕 元英 權B
加初媛 miyu miu

隔離po d人成日叫佢番去做總監督，如願以償啦而家

得左喇 HI醬！ ！ ！

same

Nako???

呀邊個呢

Nako 下尾必需有

求你啦miu

海允係咪冇機啦

元英仲有半個鐘要收工

咁你咪追番nmb囉 有韓妹就係造馬
希望miru入唔到啊

直播都嘈到

未選完已經打交咁
唔洗有團飯

安宥真同崔藝娜呢？

星船兩個會唔會冇左

nako plzzzzz

有人嗌婦

下個nako please

海允呀衝呀

似係

我都想佢有機

仁美四次排名都係出道組

佳恩

nako plz！

希望有12！！！

日本妹上啊

如果某婦入真係唔知飯唔飯得落

可能冇了

前面都係果幾個架啦

諗下12係邊個仲好

初媛?

膠真呢

只要無曹婦 邊個都好 真心

好撚驚呀
下尾唔好去洗腳

我係隔離po都想佢出道架

緊張

快d出Nako

miu呢

無咪組團直接出道

清純阿～

海允？

diu

屌唔記得仲有膠真
但韓妹7個好似比盡
但元英個勢勁好多

清純

wow

膠真會唔會無機

哇屌

我屌

miru個樣

佢地要罰企幾粒鐘？

仲未有名好驚初媛

清純...

屌！！！！！

唉屌你老母

屌 清純

屌你

清純！！！

清純跌左好多

清純。。

？？？？？？！？！！！！！

tf

唔係掛

8 姜惠元

清純！

NAKO 丫 快D

Errrrrr

屌，唔夠位分呀

清純竟然得咗

goalgoalgoalgoalgoalgoalgoalgoalgoalgoalgoalgoalgoalgoalgoalgoalgoalgoalgoalgoalgoalgoalgoalgoal

冇哂位了

Dllm

記得練好d舞

好可能

Oh

2個清純

I love u 清純

呢個就真係晒左個位

呢個真心浪費

母女

清你老尾

即刻影住美波

清純後尾羅多波美波buff

幾時到nako

屌1

入哂喎清純同sadfrog

nako7plz

又子瑜又清純

又冇個位

美波

兩個清純

清純入唔出奇

日本妹最多入3個 垃圾aty

我真呀

最唔撚鍾意呢個

屌出泥

個團好似會好垃圾 唔想追了

初媛有冇機

屌 乜料= =

娜b未goal呀 快d集氣啦

不得了 miyu求入
仲有我nako bb

美波喊啦

呢團野要練幾耐先出到黎

初緩12唔該

清純珉周

記得比心機練習

兩個花樽...

冇樣掂

咁前面係邊個

molamola 好想死

仲邊夠位分啊 日本啊

要兩個清純有咩用呀

又冇咗個日本妹位

最廢一個

初緩呢

頂 唔夠位啦

有冇現時排名

出邊個韓妹呢道都有人屌

我以為美波會衝上台

On99

Minami冇見一排條眉發生乜事

屌 韓國人鍾意啲無表情嘅人？

唔撚係阿兩個清純都入左

知自己廢就收皮啦

權F睇來應該

其實佢入硬㗎喎
兩次一位後補

Fromis 9 2.0

子瑜加清純再加櫻花 靚到

2pick一個已入
初媛同我快啲出嚟

兩支花瓶

清純 SAD FROG 玩咩大佬

miru nako miu miyu呢屌你

三個花瓶

韓國人傻撚左？呢個乜實力都冇

我都諗到依樣野

唔夠位喇屌

咁既話nako miyu同miru都好危

跟住真係俾miu啦

冇真係on9

短咗陰姐

next nako plz

上集黑得太多

好緊張

2個清純到底做乜9

。。。。SAKURA NAKO STARSHIP x2
Pledis woolim 仲有邊個。。。。

目前來講冇曹婦我都ok

雖然鍾意 不過暫時實力差啲

大家妹我係唯飯啊

清純跌左4位...

呢度不嬲強推架妹 第一日上?

洗唔洗兩個清純入曬

今年啲速度快左好多 係咪趕住走

朱里應該無了

又清純又珉周

但又子瑜又清純係想點？

屌，惠元，唉

期待下唔會再有人衝上黎仲好

親生女岀撚晒道

shermen 有d危wor

冇位啦屌
2個清純

屌 入晒日本妹好未？
有邊個韓妹入係唔會有人屌？

究竟清純靠咩咁多人撐

miu呀

1-7
sakura 佳恩 元英 幫手計落去

8 姜惠元
9 本田仁美
10 金采元
11 金珉周

求下你到nako

子瑜明明垃圾過彩元
啲人走去屌彩元 wtf??

得返8個位

點解無nako

唉屌NAKO快d入啦...

之後連開3個日本人pls

今年講野好短。。。每個人講一句。。短過平時

唔夠位

係 你快撚啲走

求Miyu入啊

年年都有廢柴位嫁啦

邊個之前話會穩 你睇排名

好行，唔送啦

男人口味

有清純冇miyu就真係冇天理

清純嗰真嘅媽媽好似都幾靚

好波 仁美

食屎啦 ajy同愛國韓狗

冇禾真

上面得7個位 唔夠分喎

我聞到曹b上位既味道

ajy

痴撚線 有實力一定唔屌 有冇人屌過海允初媛啊

Nako miu miyu

清純真係要再練習多d.....

Nako Miu呀 快d啦

MIHO MIU 彩燕 權F

唱跳rap表情全部唔得

希望清純出道可以努力練習證明自己

nako pls

俾miu啦仆街

唉 點救日本妹了

なこなこなこなこなこなこなこ

miyu nako集氣區

元英就黎要收工

唔係無表情就得

sadfrog 清純入一我都接受到 兩個入晒

nako，宥真

Miyu催左票應該安全嘅

彩元最撚無辜

兩個定位差唔多有咩意思

下尾

冇

膠真唔係比人踢嘛

日本PLZ

Nako集氣

想初媛入

海允要12位呀

子瑜同清純兩個形象炒晒車喎而家

leadership wor

miu權f呀

呢團應該係清純定位

無曹婦就開心!!!!!暫時黎講 樣貌指數超標

有分別嗎? 你睇哂今季咁多集

下尾一定要出道啊

櫻 nako 膠真 下尾
是旦畀多三個嚟阿屌

leadership

一齊出道啦

leader 權b/佳恩

下尾應該gg得

nako miu plz

下尾每個鏡頭都係柒嘅

yena 呢
擺埋入去好喎

其他心想: 最少有個係底

又淨係影韓妹我屌呀

權f?佳恩?

咪係 彩元唱得咁穩都屌

權f?

其實咁廢都入到
係咪太勁
清純

下尾nako呀

但個邊又有人想同佢搶

正 唔係曹

一樣定位嘅要2個做乜

媽媽？

膠真點解

彩燕呢

似係權f

權F?彩燕?

Miu miyu miru nako Sakura

權f 佳恩

冇曹婦就得喇唉

佳恩？

可能12名呢

因為外表

係就好

似權f/佳恩

nako唔係跌咁多掛

1
2
3
4
5
6
7
8
9 姜惠元 ↓5
10 本田仁美 ↑1
11 金采元 ↑8
12 金珉周 ↑4

睇落應該無曹

sad frog同姜醬邊個廢d

應該係權

仲有彩燕

我都唔明

講啦

權b呀唔該

我覺得下尾會高位出道

佳恩/權

權B?

想痾尿

屌彩燕plz

彩元其實都幾靚

上集未屌過囉
失憶啊？

其實佢講一個要拖幾耐

miu呢膠真呢

屌你老味，我真娜B出撚哂局，好撚冇癮

權 彩燕 佳恩
3個都想

初緩求入
珉周都算，清純入真係屌左出聲

Mina好正

膠真呢？

權f

權f ！！！

Ff下好

權F

啲票數全部差不多

Nako呢

權B

權

我見佢黎參加以為佢放棄左俾奈奈做

權嬸!
woolim大豐收

2/12 this time

權f!!!

洗唔洗拖咁耐

恭喜權F

眼瞓啦

日本妹妹

柔B咁都入嘅話

初媛啊

權f好波

權啊

初媛求入

兩個入哂

1
2
3
4
5
6
7
8 權恩菲 ↑4
9 姜惠元 ↓5
10 本田仁美 ↑1
11 金采元 ↑8
12 金珉周 ↑4

架妹直線收皮？

正呀

上集呢度先有人屌海允

權f權f權f

ho ball既

垃撚圾

彩元係ok 清純我真係不懂

權f冇乜好感

4韓1日

權b

shit
咁剩低咩人？？

好波

有F cup睇

似乎係

nako6plz

10韓2日不是夢 點解leadership唔係佳恩

4:1....

woolim已成最大贏家

11sadfrog ar

呢個應該冇人反喇掛

權b 差miyu

肉飯全面進場

邊撚到夠位

終於有個正常

無哂日本妹

權f合理

Looking my 黑 bra

只求曹婦唔入

下個nako miu啦

9韓3日己近

膠真忟忟地

暫時得一個日本妹

都好嘅 但架妹真係冇位啦...

搞笑膽當

娜b有無機

好跟住到日本妹啦唔該

算快啦
上季一個第6位講左5分鐘

依家下位韓妹拎晒未姐係日本妹係上位囉

有腳睇有波睇 夠曬數啦

除左miyu 12我已經無曬希望

初媛！！！！！！

最想呢三個

都係好on9
清純同子瑜兩個實力最差
彩元明明表現幾好 咁都屌

下尾........

暫時睇樣好正

on 9 原來唔係 ysp
woolim 先係高手

好波 8韓4日不是夢

除非上位都係㗎妹

仲有第12

不得了 真係冇哂日本妹

nako呢？

哩度反應最好睇

得返7個位
SAKURA NAKO 佳恩 彩燕 仲有呢？

sakura nako hi 定miho

我寧願佢換shermen

權B 入我服

Nako miu miru?

Nako入神7啦

仲有星船孖寶

我都覺得拎國藉講好撚煩

woolim在後

我初媛molamola

難d

慶賀婦人收皮

impossible

日本妹好慘

PRODUCE48（109）討論區 ayj幾時死

On9,唔敢相信我真娜B會上到頭幾位

好想睇直拍呀

有波有腳有樣，很好

MNET呢個團合妁係咪兩年?????

全團平均年齡爆升

Woolim 係最大贏家

元英

sadfrog換shermen唔好咩

gossip gossip gossip

奶粉英

上位圈係架妹囉

唔通佳恩真係唔得？

櫻 元英 佳恩 nako 膠真 下尾 白間

覺得權手F值得更高
不過出到道就得啦

仲希望緊佢催票成功